IVE BSE升上POLY BSE，你問我答

如題，有興趣就問啦

Gpa 幾多

Grad左之後唔好做呢行，冇乜大志就去考政府工吧啦，高薪糧準

3.8X

Horace in你?

係，好nice冇串過得，唔知點解啲人話佢串

見巴打周圍打飛機

出到黎做野 做client先好學人認叻啦

無野問

諗唔諗住入去屌打poly仔

應該比人屌打，我始終都係ive仔

Nat bb呢

啱呀，但係唔識人

你冇做intern咩？
我做緊bs team超多野學

有呀，做緊乾收銀消防team。日日都冇嘢做因為咩都唔識，不過勝在阿sir 教咗我好多design 嘢

有冇試過z can

港資乾收銀，唔開名驚自爆。你金門好似幾正，咁多嘢學又有得落site，日日坐office冇嘢做悶到hi街

咩嚟

master定咩？

Bse的確多野學
搞到有d想讀bse degree 出黎做bse
但poly放左落2nd choice
利申 讀Me

ive bse HD 上poly bse degree

Z can 唔係汁左咩

之後補番嗰BSE master

一定付出左好多努力，加油

Z core 2樓果個canteen

sor, 我係啱啱收到offer，未上過poly 上堂。

係，我盡哂力讀。多謝你，我會繼續努力

一日ive仔 一世都係ive仔
走後門

無錯，呢個係事實，我認我係後門狗

乜技能都冇點識人

已經唔識人，唔通連字都唔識

識樓主真人
勿相認

應該成級都知係邊個

你哋究竟係邊個，點解會識我，明明我已經隱藏得好好

因為你未比佢教
Btw ive上嚟嘅趁依家補返d 英文，之前同ive升上嚟嗰d 同組，執屎執到傻仲要唔識design

你同佢講city asso grad就成件事唔同哂 design同poly hd果班一組先係王道

可莫耳講多少少
利申 ive仔

好的，希望唔會失禮人。
其實Horace佢係點串法

Poly hd個design project 教得好，year 3 係重覆之前教返嗰兩年d 嘢
Degree 嗰班就學術底好d
City asso 唔熟，因為d 人睇落好kam

有科IAQ 做present 本身個topic 已經好簡單，然後個ive仔抄上年份source但rephrase d 英文勁柒講緊係錯tense 同一句有兩個Verb 個種錯。最柒係要交hardcopy 佢交咗turnitin 完嗰份cap 圖 之後無下次

你唔搞到佢 佢都唔會點理你

真

鉛水can

1）dse 幾多分
2）你讀個時嘅男女比例係點
3）溫書有咩技巧令你上返U 同點分配讀書時間，上堂會唔會jot notes
4)蝗語堂佔分多唔多 如果普通話好差 （好似崔世安咁）會唔會拉低好多分

1. dse 14分，中英數通識宗教，drop咗chem，冇m1 m2

2. 99%男，1%女
3. 考試的話前二個星期操pp，正常都有A。gpj 就搵會一齊chur GPA嘅人，R人攞source。同呀Sir miss打好啲關係，有咩活動就幫手做。有唔明嘅地方就問佢哋，順便打探下佢哋嘅評分標準，做曬以上步驟正常都有A。讀書時間就每日清一清堂上教嘅嘢，做一做啲tutorial，再做一做pp，唔明嘅就研究到明，或者問同學意見或者老師。最好就搵老師，同佢哋打好關係，佢哋知你認得你係邊個又知你有心同有料的話，比分會鬆好多。星期六日就瘋狂打機。上堂會jot notes，我用surface pro 嘅，真係好方便。

4. 蝗語堂唔係佔分好重，但係好多高分嘅人都死係語文身上。我自己蝗語就好屎，啲網上測驗都係識啲高人同學幫我做攞高分，我本身發音好唔準。但係呢啲堂好少即時發揮嘅考試，通常係叫你預備幾個星期再講，所以發音可以練習。再加上發音唔係重點。重點係在於你嘅內容，表達技巧同創意嘅思維。

仲有就係你嘅英文好重要，DSE 有3就唔洗擔心，冇3就一定要考ielts。嗰interviewer 睇英文睇得好重。我識有啲人攞高GPA 但最後因為英文唔達標比佢串同in得一般而冇offer

可憐

巴打英文有3
介唔介意分享細分

英文3 中文2 數3 通識3 宗教3

原來係中文
巴打有d特別 通常英文有3都夠分直入U(如果中文3埋)

就算15分又點，都係入唔到U 。
至少都要22,23分先叫入到同有得揀

所以話巴打個分特別
btw我都覺得中文幾難搞

我呢啲垃圾點都攞唔到呢個分。
唯有行後門

咪姐係王歐陽?重要消防team

唔係，其他乾收銀

港資consultant，細定大firm?

唔講啦，會自爆的

好啦，但港資重要消防既，都好易知

poly bse 同 ust mech

如果決定以後都做工程呢行既，就poly
(只限於BSE,ME,EE,civil)

如果唔知之後做乜，就ust，話哂都係三大

垃圾J 仔？

Bse同mech一定係揀bse，on9仔先讀mech

poly bse for sure

唔講了，唔講了

啱呀

Poly學術係少d 尤其係BS呢科
想醉心學問就ust啦 當然前題係嗰科有興趣

宜家細電可以做it 前景都ok呀

勁人咪讀mech入cilent/出國lor

同埋仲要睇自己鍾意職訓向定學術向

利申: 學術向 有d想quit poly bse

btw巴打知唔知IVE BSE幾多人上番八大

成個poly bse 剩收40幾個人，有30幾人都係poly HD升上嚟。剩番10幾個位係比hd/asso 嘅。以ive bse 嚟講，通常poly鍾意收MH 多啲因為上年有嗰3.8X嘅人比Horace串佢嘅院校之後唔收，今年MH目前有4個，ST同TM 可能只係得1—2個。

senior entry

Thx巴打

Ching gap year 喺咪都喺做工程？

唔係⋯⋯

Btw , 有冇師兄知道poly bse 去邊exchange ?

搞笑呀?
幾多人因為中文2咗入唔到U

你都係？

咁佢dse咁低分個對比係幾威威既樓豬遲早比人點相，真心建議樓豬做人謙啲，唔想見到樓豬俾人笑足黎緊兩年

直入u個班即刻收晒皮

我無話自己勁過degree啲人
我好佩服直入嘅人，佢哋真係有料
我認自己係後門狗，用邪道方法入u
我開po 係想比一啲DSE失意嘅人提供一下意見比佢哋知道點用第二個方法上返U。

怕比人起底

讀兩年制大學好叻

其實 BSE 定 Civil 好？

或者你收到Poly BSE offer 好開心
恭喜哂你

Bs比狗做
申利 入唔番poly 路過

垃圾BSE，啱啦，degree 呢兩年諗定轉咩行

對唔住囉
我地都唔想

True 上年請咁多人今年同下年都幾難揾工

你可以同個個同學講，horace 到5月頭就會俾個offer 佢

利申：
上年俾佢串我冇帶成績表俾佢睇同英文垃圾，5月頭收到offer

Dse 英文2到就攞1
冇考ielts

有能力讀到既話一係讀ust

最後讀邊間？

記得讀完咪撚入行
利串入行兩年 同屆入黎既走左一半 我準備走

Ust mech for sure

校友路過
Bse Degree +Master

想問下巴打UST mech出黎工作表現係咪好過Poly BSE

做bse，mech仔識條春咩

埋土

啱

有咩驅使你會讀bse master

純粹好奇
ive bse嘅fyp要做d咩？

講多無謂，月薪幾多

intern每星期寫日記自己係公司做咗咩，加上最後嗰日present 你係公司跟開嘅pj, 點design同流程。仲要寫埋份final report

咁學校有冇design project要做？
姐係要自己起幢樓設計曬入面d system

今年考慮緊報唔報尼科好 可唔可以留個tg

巴打面試威水史應該有不少師兄聽過了:

Bse多唔多女讀㗎？ 工程黎講

有，sem 2 有個電嘅mini design pj
sem 3有風火水嘅design pj
sem 4有風(iaq加改善design)火水電嘅design pj

我哋全級約80人，得5個

上到poly year幾？

3

叫多，相對其他工程科

design project係咪同一幢樓？
咁你地洗唔洗用bim黎design

enviro個邊仲多

每次design pj用嘅樓都唔一樣，不過嗰個sem 嘅design pj 會用同一幢 。sem 4 有分A,B 餐，B 餐要用BIM design。

唉，好懷念讀ive ，同degree相比黎講，ive 實在好易讀

degree係咪好難讀，我驚我呢啲垃圾ive 仔跟唔上

你英文有3應該跟到，我就跟到好一Pat 屎

我唔參加呢啲活動，毒撚嚟

睇落好輕鬆咁

degree份fpy要成幢起曬出黎

啱啱收到ust mech offer , 都係不了
poly BSE

34人，知道嘅有4個女仔其中兩個外國人

知道你好開心入到U
不過太誇張既自我膨漲其他人會覺得好噁心

樓主你冷靜啲

始終係三大 而且唔算乞食科 實屬難得 真係要三思

樓主英文都ok 入ust努力讀話唔定有回報呢
唔似我呢啲poly仔

三思呀

我接咗[url]poly BSE，我未decline ust offer

做撚死你呀屌你老母

若要生活好 咪撚做機佬
ust mech chur到傻左, 樓主唔好入, 又係少林寺
一定係去poly食女打下交咁, 幾爽

Ching 好大壓力咁

原來係咁

唔知有冇師兄可以分析下
始終仲讀緊書

諗清楚呀

想問下到底有幾chur

唔係出嚟做嘢，bse 會好啲咩

practical野lVE學左啦
當年鏗哥就係咁

入到client再講

入ust mech 成為mech界鏗哥

都係交返畀其他師兄分析啦
但係ust始終有三大個名同海景

mech可以博兩電一鐵

不如樓主再開post問下人啦

不了

好做唔好 做最低賤既bs狗 自己睇路 話之你哈佛畢業

驚咩啫

比我會揀ulife>>>>>everythingust豬大 垃圾

in poly we trust

毒撚prefer學術
反正上莊嗰d都唔關我事 不如讀多d充實d

咁鍾意讀 試下minor in EE

Ching GPA 過唔過3？

上個sem 過到,不過睇今個sem 就應該過唔到

諗住grad左做BS就讀BS
未諗好就揀mech 選擇會多啲
CLP HKE MTR AA CX EMSD .etc
上面呢啲係請mech多啲
不過入唔到就多數都係做返bs

Mech每年都好多Graduate如果攞唔到second up，其實都無咩競爭力，但偏偏mech讀啲嘢又難過bse好多

樓主打少啲j啦 仲要係得poly
利申 唔做engine 做ibank 了

真
但係讀bs就只可以做bs

樹大恆大開大唔係u

都係升yr3

ust唔係全部year 2咩
不過有credit transfer可以兩年畢業咁

聽講出嚟做風嘅全部都係學霸大佬，有冇咁嘅事？

冇乜野都唔好reg佢d科，除非你係女

冇，只垃圾先會吹棒所謂 學霸 大佬

BSE咩嚟

degree個名跟一世 UST >>>>>>>>>>>>> Poly
爛鳩poly仔入到去同班蝗蟲一齊讀 出到黎又被睇下一線 入大公司公營機構都係prefer三大, wfc poly
十個professor 十個公司高層 冇一個係BSE出身
樓主揀返UST Mech啦 好話唔好聽 BSE 唔會學到mech嘅野 mech可以學到bse嘅野

冇一個BSE出身
巴打可唔可以講多d